<mapping xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="urn:magento:module:Magento_Payment:etc/error_mapping.xsd">
    <message_list>
        <message code="01" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Verificar con el banco emisor de la tarjeta.</message>
        <message code="03" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Comercio inválido.</message>
        <message code="04" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Retire la tarjeta / Tomar tarjeta fuera.</message>
        <message code="05" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Denegado.</message>
        <message code="12" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Transacción inválida.</message>
        <message code="13" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Cantidad no válida intente de nuevo.</message>
        <message code="14" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Tarjeta no valida.</message>
        <message code="19" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Vuelva a introducir la transacción.</message>
        <message code="31" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Banco no compatible.</message>
        <message code="41" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Tarjeta perdida.</message>
        <message code="43" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Retener y llamar.</message>
        <message code="51" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Fondos insuficientes.</message>
        <message code="54" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Tarjeta caducada.</message>
        <message code="55" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Pin incorrecto.</message>
        <message code="58" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Función no permitida.</message>
        <message code="62" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Error al autorizar.</message>
        <message code="63" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Error al autorizar.</message>
        <message code="65" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Error al autorizar.</message>
        <message code="78" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Error al autorizar.</message>
        <message code="89" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Terminal no válido.</message>
        <message code="91" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. Banco emisor no responde.</message>
        <message code="96" translate="true"> La transacción no se pudo procesar. No soportado.</message>
    .</message_list>
.</mapping>
